中天新聞台午夜後停播 馬英九斥蔡英文說一套做一套

笑撚死我咩

國民黨

返屋企睇手錶啦

台灣689

你國民黨上台咪開翻佢囉, 如果有本事!

過街老鼠9仲係到嘈

奶共馬鷹狗做乜撚
中天同XiNN係同級fake news嚟

Kmt捍衞新聞自由?

中天果D算係新聞咩

香港電台又係度作假新聞抹黑蔡英文

馬鷹犬

民主黨 賣香港
民主黨 賣美國
國民黨 賣台灣

結論：
民主黨 銷量系 國民黨 既兩倍

共狗收皮啦